瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

仲末瞓？

幫我含緊